[港女教學] 將男友個樣P成韓星！

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

Ok wo

LM

好正

正啊

笑撚死

膠技術

個囧樣

PUSH

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

笑到gapgap聲

除左春袋，記住：

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

九月二、三日 三罷

可以成日同明星影相啦

屌笑到仆街

笑咗

submit 上去記住小心d, IP 會check 到邊個submit 上去

笑死

自推

我唔準你地再笑港女成日p相呀

推

多謝樓主分享 唔推唔得

Push

整好既相要安全咁放上網！！！
整好既相要安全咁放上網！！！
整好既相要安全咁放上網！！！[

強貼留名

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

神乎其技
港女們有福了

有冇人覺得個post好3D?
[img]

我又無呢個情況喎